Metal Robot 魂 EX-S Gundam

冇訂哩隻，琴日行左毒和唔見有，有冇巴打知邊到仲有貨

信和，孤注一扭，同五月玩具都有，你無認真睇姐

現時早排去仲有好多